[杯酒釋兵權]建議各位讓返個名俾人

係高登上得位嘅，膠力都有返咁上下，同埋有強烈個人風格

就算俾你攞到佢地個名，都未必做到佢地嘅事，倒不如俾返個名出黎，等大家繼續笑下

建議各位苦主可以係呢個po下面留言，用自己嘅方法證明自己，集中火力召喚返自己個名

利申：好似用左人地個名